咁L樣，罷成個星期工有無得諗

基本上依個勢食淨冇乜人企係中間，有埋AO EO 搞全民罷工一個禮拜 有冇得諗